Comandi:

1)ls: mostra i file e le cartelle contenute in una directory;

2)pwd: visualizza il percorso della directory in cui siamo;

3)cat : visualizza il contenuto di un file;

4) git show: mostra tutti i commit effettuati dall'inizio del progetto;

